狂掃日本口罩賺災難財！陸女曬5百萬笑：數錢數到指甲磨掉

你班藥房炒狗，FB/IG飛雞代購，掃撚哂成間超市藥房，唔好認香港人，入藉支那啦
Source:
國際中心／綜合報導

中國武漢肺炎（NCP，2019新型冠狀病毒）擴散全球，各國確診感染人數不斷增加，引起人心惶惶。不過就在各國全力防堵疫情，醫護人員堅守第一線幫助病患之際，竟然有一名中國女子在日本京都狂掃口罩，再轉手賣往中國，大賺災難財，女子甚至還拍下2大捆鈔票（共2000萬日幣，約台幣540多萬元）的照片炫富，笑喊「清點一下這半個月來賣口罩賺的錢，忙活了這麼久也只賺了這麼點，沒想到數錢數得指甲都磨掉了」、「雖然我讓國內同胞高興了，可是讓日本人失望傷心絕望！」

根據微信公眾號「東京新青年」爆料，該名女子在日本京都經營醫療方面的業務，平時和大小醫院、診所均有業務來往，她利用這些人脈求情，從日本醫院及診所索取大量口罩，接著再轉賣給中國民眾，藉此牟利，大賺災難財。女子甚至多次PO出鈔票照、吃喝玩樂的照片，說自己數鈔票數到指甲都磨掉了，「看來半年養豬和賣口罩之後，清點利潤的時候還是要用點鈔機、或是一律採取微信二維瑪掃描收款，不然可惜了我花17000日圓做的漂亮指甲」

據了解，女子狂掃日本京都當地的醫療口罩，她向日本當地的診所醫師索取10箱口罩，醫師表示「現在醫院也不夠用，只能給5箱」，沒想到口罩到手後，女子竟然得意發文寫下「從醫生那裏片到5盒，我夠拚的了吧，聯絡X小姐下午到手就發貨給大家，價格應該小貴」。

女子荷包賺飽飽，還發文笑說「你們千萬不要把我在京都大小小巷收口罩的事公布出去啊，雖然我讓國內同胞高興了，可是讓日本人失望傷心絕望，有過我足跡的地方，基本空了貨架。他們知道我是罪魁禍首，會在我家門口堵我的，我今天已經決定了，明天開始絕對不去跟日本人搶口罩了，因為京都已經沒有了」。相關消息傳開後，引起日本人及在日華人的憤怒。（鄭餘蓉報導）

佢本身係果邊做生意, 仲要做開呢樣, 有晒 network

今次食正條水, 唔濕你一鑊都對唔住自己啦

除咗錢仲識咩